下年仲唔係張如城ge世界

古天樂都得 點解張如城唔得

收皮啦TL都未出聲都佢?